新潮知名美國快餐店漢堡薯條推薦

so I say I love u
雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜
芝士生菜加bacon
姜B食過笑哈哈

push